屌你荃灣線又做乜撚野

1429 之前於荃灣綫發生的有列車故障事故，經已處理完成，服務回復正常